一齊設計新政黨logo

我地個新組織Descendants of Victoria City黎緊會係英國註冊

主要係會爭取bno權益同繼承權
有興趣加入我地歡迎係fb聯絡

仲有本身諗住同HKIP發起公投
不過好老實 反應未如理想
潑冷水係預期之內

但我地相信要爭取民主自由
係要透過我地自己表達出嚟
一直未有普選
其中一個說詞係話香港未有呢個公民質素
通過公投就可以話俾全世界知香港人係值得擁有民主自由

而家由大家決定想唔想要呢個公投
入去投個票

而家暫時未有黨徽
大家一齊幫手設計

為民主而投！